（突發）網傳721白衣人架構圖！

轉載自fb